我決定離開大家，再見了

大家唔好掛住我

無人想知

Don't copy my name

What the fuck? There were two fake copies of me?

Am I really that famous?

Are*

Let's share the 6c fee and sue him?

Fuck you you are pretending me as well

You two are fucking dumb and shameless

Too late I changed my name to SHHO-CUHKBanterX now, no one can copy me now

What?i am the real banter I will sue you later for pretending me

挽留

Audit王子淪為跟尾狗copycat

Seriously, I hate people pretending me. You guys are shameless and idiots

Poor boy! Living in you imaginary world

You like la

Aww watching two fake copies of me is funny

Poor boys "Follow Tail Dogs"

pretending a retarded is much shameful la

yes they are poor boys, but you're one of them

Stop

You are not one of the banters army Can't use our stop stop stop

Sor